[KPOP] 2019 K-pop討論區 （7）

K-pop post係比對K-pop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

lm繼續食花生

一日推爆兩個po

咁耐以嚟有冇試過一日爆post

屌張圖見一次笑一次

留明

Cj 會唔會想搞死埋naver 呢

Cj話 阻我者死

成功1日完lost

鄭俊英上面輯相真係好治癒

唉咁大單嘢 搞到txt1位無人講

無呢單都無人講

搵人整懶人包以後每個post置頂

洗唔洗咁快咁多負皮
明明我地完顏+怪物新人

唉，我班仔被搶哂fo

Wfc

放低個名

我諗mj翻生先會轉移到視線 呢單野真係蓋過晒所有野

支持層主

係半日都冇

好慘
琴日咱們中國男孩奶罐出道都完全無人提

狂賀鄭俊英喜登鎮post之寶以及推post神器成雙料話題冠軍

TXT一位

屌 咁快開新post

gchi ching

仲勁過勝利

果然睇人仆街最開心

留名

吊奶星 txt一位都要負皮 究竟係咩心態

老實唔想CJ統一天下
同TVB一台獨大有咩分別

「監獄101」節目由各大公司、媒體人、商界人士齊心出力打造

首先由夜店事件做出預告

3/11首播立即造成廣大迴響

「8人群組」更是實力堅強

幾乎已經罪證確鑿之下

可說是很大的機率能在監獄出道了

究竟國民製作人-法官檢警們投票結果如何

誰的罪行夠資格能以C位出道呢？

各位覺得誰是什麼擔當

Ptt睇到

TXT孩子們繼續走花路啦

回番上個post呢個先
係龍俊亨飯既角度睇 時間點根本唔重要
對其他人黎講重要係因為呢樣野顯示左鄭俊英由2015年開始多次偷拍
但龍俊亨做錯既就係知鄭俊英有偷拍但冇主動舉報
暫時並無證據顯示龍俊亨有參與群聊 性侵 偷拍 販毒 逃稅 同埋參與其他個堆人既業務
所以純粹因為佢知情不報 同鄭俊英係fd
而係呢個階段斷定佢同群聊入面既人一樣咁仆街 係不太合理
當然其後會有咩發展／新資料就唔同講法

又要射唔知幾多發

佢地酸 成日覺得佢地靠bts😂😅
好明顯佢地本身實力carry
又高顏值

我2pick
勝利
鄭俊英

【今天不能因為鄭俊英而被埋沒的另一個新聞】
十年了是該真相大白的時候了！

張紫妍被強迫性招待事件」唯一目擊者尹智吾（音譯）今日現身前往檢察院！今天下午，尹智吾作為該事件唯一目擊者，以證人身份前往大檢察廳過去事件真相調查團。

Cr瘋狂的貧道

留名睇改歌

除左睇Running Man 冇接觸過kpop 韓星
呢單野真係追到停唔到

屌無爬大半日已經由5去到7

整理一下關係

Naver 係獨立公司 旗下有LINE
NAVER係yg股東 所以成日見到菊花成日po line 對話

Cj 前身係Samsung 子公司 但Samsung創辦人死咗之後 兄弟內鬥 分拆咗做獨立公司 TVN MNET係旗下電視台

Samsung 旗下有中央日報 旗下就係JTBC

所以你會見到菊花請哂mnet班pd之後 mix9 係喺jtbc度播咁解

冇錯，個choreographer簡直非常好，孩子們消化得好好

沒有Cj
呢五件甚麼都不是

好在光洙唔係群呢班

好好奇啲迷妹知道自己偶像做啲咁嘅事會有咩反應

佢地屈我oppa

佢地都係好男仔...
只不過公司疏忽先行差踏錯...

講起101
除左鄭俊英
安俊英都要頭痕
比人搶哂focus

崔鐘勳

係咁比人搵返D舊節目出黎

堂堂正正李勝利

5-1=0

感覺今季應該無上季咁靚仔
幾時公開練習生

有大神鐘國睇住

AJY俾老細玩死
老細地圖炮佢訓係到都中槍

堂堂正正，清清白白 用到個詞語爛晒

YG賣掉濟州島GD的咖啡廳與保齡球館

仲有
Bigbang受罪=全kpop一齊共同承受嘅痛苦

2位大熱入硬

下 唔係fnc喎

佢想做演員，都同電影圈的人玩啦

老老柒柒 yg 呢兩年係咪蝕住做 求搞手打個和only

@漂亮虎咚咚

【theqoo】JYP：整天抽菸醉酒上夜店的人吧，歌也真是唱得好。但問題是什麼呢？他們走不長久。短時間來看沒什麼問題，時間一長就有區別了。所以重要的不是實力出眾，而是誠實生活下去的心地和姿態。

笑出聲

無師兄光環一樣上到一位

記得之前有fnc綜藝見到崔鐘勳教雪炫做gym就知佢係淫蟲黎

清泉

廢到
第一日H榜河成雲一半都無

咁佢係廢wo😂
不得不承認
根本202就唔需要佢
除左識講普通話 識奶共 無啦

劉在石應該唔會俾佢地學壞嘅

對jyp無感 但覺得佢依個理念真係好好 起碼斬草除根 衰極有個譜

邊間教會？

佢旗下職員入夜店傾生意即炒,唔係只係管藝人

抵jyp呢幾年股價升咁多

朴寒星老公真係仆街黎

你又想老屈我乜嘢

其實諗番都幾恐怖
以前yg有政府撐腰真係點出事都可以cover到
gd同park bom藏毒 top吸毒同食師妹 勝利食女fans 大成撞死人 具俊會事件
果陣可以好似咩事都無發生過
我諗勝利盤生意應該一早都唔乾淨 不過無比media翻出黎講

4P

知情不報 都要睇下佢知幾多架喎
道聽途說 聽講佢有偷拍 或者聽佢吹奏得多 又無啦啦去篤人咩
又唔係有咩證據 正路咪唔好玩埋一份咪算

何況條友咁猖狂 你估會唔會得grp入面幾條友知

不過我都好驚炒車 睇定啲先

啲韓國人只係睇naver
而naver 控評既話 又真係未必個個知

Se7en

會唔會有記者去訪問佢3個呢

❤️

咪一撚樣

任晙赫同女fans拍拖即刻比jyp踢走
咁多年諗番當初jay park退團都係正確決定
留既話其他人分分鐘變左第二第三第四個食女獸jay park

話曬一齊左咁多年 見到會唔會心痛

Treasure 13仲駛唔駛出道？

YG自己唔識收
無左政府後台 仲敢咁串 抵死

Yg間垃圾公司快d執啦

要求釋放lee hi 樂童

人間香奈兒洗唔洗出黎接客？

會窮

一定冇機啦

光洙群嗰班高班好多

權志龍間濟州cafe都比楊賢錫賣埋…出黎公司都冇埋

睇黎好唔樂觀

你唔講我都唔記得左

清潭洞111 第五集
大約30:30開始
真係教做gym嘅人會唔會咁?
係我偏見定係點 真係好抽水feel
連剪片嗰個都串佢鐘意skinship 有d YG套野嘅feel

一直都係ftisland音飯
其餘4個都幾ok 特別鐘意弘基 在真同承鉉
就係一直都唔鐘意崔鐘訓
之前睇romantic idol佢同btob旼赫爭secret藝媛嗰陣
已經唔鐘意佢個格

講咁多把撚
快D放條link上黎

屌 一入黎就見到個幾張相

龍俊亨dancer都係ig story撐佢

最後係流就好笑

大股東撤左幾百億資 佢而家恨錢恨過平時三百倍咩好員工打江山 同高層文件一齊燒曬路

唯有俊英超越俊英

第一次咁想撐安俊英kk 安pd加油

我都係清潭洞嗰次定義佢做壞人

: 這個俊英暫時先不重要

清潭洞111 第五集
大約30:30開始
Bilibili有 費事放大陸link

啲料係咪爆曬喇
冇花生了

係咁摸鳩人

慢慢la, 等開始平靜以為無事又再爆先好玩

AOA比佢班仔當係咁

人地記者都話陸續有黎
緊張過追劇

記者特登慢慢爆

一日3個post

等你出聲明,之後再爆你大鑊

WILL YG FALLING DOWN?

吱牙膏

好似15號？？

我對後續仲有料爆有保留
覺得實有中間人去搞掂件事

GD心諗當兩年兵姐，出黎時候咩都冇曬

Produce 48 wor

另外個男既都開到聲問佢做咩成日係到摸
肉酸到 狗公咁

twitter有小道參賽者圖 睇落有料嘅都唔錯 404能否撥開烏煙瘴氣跑出呢

等緊人比錢封口

慢慢爆都係等中間人有時間同佢傾
塞錢封住佢把口姐

政府都要搞你,應該好難搞掂件事

【naver】證券業界消息：YG娛樂賣掉了濟州神話樂園內運營的三岔口肉鋪，三岔口海鮮自助，咖啡廳和保齡球場等營業場所。該處營業場所按照去年標準總資產6億韓元。去年銷售額31億韓元，淨虧損15億韓元。YG子公司YG Plus佔股58.33%的YG foods去年淨虧損32億韓元。

應該係伸張正義記者掛 勝利單野佢有料未爆時YG好似已經搞過佢

勝利隱退作竟然係同joey
唔知陣間kkbox會唔會照唱呢

班中國小姐姐唔買碟咩？

Yg同勝利就死硬
但唔會再點爆其實野落去

屌崔賢碩好撚慘
前兩年mixnine贏左yg又傾唔掂出道失敗
依家treasure box再贏
都仲出唔到
再等就太老 點搞呀

樂壇明燈

Winner lee hi 樂童點算

政黨換屆嘅好處

又諗起個post

交稅條數就緊係虧損損喇
實質係點邊個知
交件又緊急燒晒

kang dan 件事唔係話間公司唔比返ig acc佢先要走咩？原來係大話嚟只係想掩飾自己反骨過檔？
唔係好熟 不過佢人氣唔係超勁咩
點被封殺都唔會死架喎，開fm都賺夠，又實有公司要

無錢啦

我真係好榮幸有生之年可以見到YG執笠
感謝主

風頭火勢仲咁大動作 真係好唔掂

YG蝕到咁其實班人有冇人工出

佢得罪既係cj,唔會有公司肯收佢

覺得後面D料係政商界

有約係身 唔比你接job 雪你幾年
仲有冇人會記得佢

歷史性的一刻

佢靠山比人燒起緊嘅屋

反骨仔 邊個要
咁有野心 一陣好似somi咁跳走
邊個夠膽留 仲要留佢即係同cj作對

唔會有韓國公司咁勇簽佢喇
韓國不嬲唔撚會理你人氣幾勁
就算以前d天團都係話封殺就封殺
比你解到約自己組公司自己做
都可以封到你無電視節目可以上

Yg宜家籌錢救公司維持運作好 定係籌錢買返d爆料好

有個練習生好似去左c9同裴珍映出道
好好彩

又真係靠佢扯帽先影到經典一刻

籌錢賄賂獄卒好過啦

推到啡色記者咁 比我都忍唔住發洩下

佢扯帽 同張圖 睇一次笑一次

要加薪啦

sm都封殺到藝人
更何況CJ

果班保安咁幫住個強姦犯做乜
扮下野推幾下 之後比d記者隊入去影仲好啦

個啡色男究竟係記者定路人
佢一見到鄭俊英就好似尋仇咁衝堆去
之後又扯帽又成 唔多見佢拎機

嘩屌咁真係要跪地求cj
無追kpop都記得姜丹呢個名勁大光環
國民度咁高以為佢有排玩
點估到一解散會變到咁慘

唔知點解好想睇到somi出唔到道
睇somi回家
：是我太貪心了

好似同富婆影咗張相就話過檔
唔知啦 你知大把人想睇姜丹摺埋
不過呢個時期搞啲咁既野 對人氣有傷就真既

其實冇得怪班保安
保安唔推你,唔暴力D,
班記者點會俾佢走

參考返日本既johnny's
要封殺你 啲記者連訪都唔敢訪問你
報紙同電視都唔會見到你出現

鄭俊英公開官方道歉信「承認偷拍、傳播，中斷演藝活動，終身反省」

yg 搞mixnine得罪左好多人
一大堆kpop公司
又挖左mnet 101個pd

冇講去自首?

金昇勳傳話李炳坤都過咗去C9 ,佢兩個就好彩啦

唔洗退出娛樂圈？

勁快爆post

冇人想知

頂 係咪佢依家唱緊個首pretty crazy

唔主動退出都唔會再有人搵佢啦

入去監獄慢慢反省

都已經肯定冇得兜先會咁樣公開道歉啦
咁樣認完 係法庭都冇咩機會打得甩

鄭俊英公開官方道歉信“承認偷拍、傳播，中斷演藝活動，終身反省”

最搞笑係女個邊比個jyp既 拎左第一

終生反省，終生監禁

入C9間垃圾公司都叫好彩
捧唔捧得起個團都未知
之前個女團都唔知去咗邊

咁夜先黎宣佈

我大約睇 就冇嘅應該
但係佢寫會接受調查 唔會講大話 嚴格地接受調查

盲反不願面對 txt根本就嚴重被低估

在真都睇唔過眼

五十步

咁之前女朋友唔係偷拍都唔信啦

勝利都扮下野暫時退出娛樂圈
可能佢仲諗住開下fan meet, 過中國,日本揾食

呢條仆街好意思話人

朴寒星都幾陰公，甩咗七哥，搵個老公結果仲衰過七哥。

今次係扮終身反省

終身反省 笑死人咩
直接閹左佢啦

不用分哪麼細

你仲有面話人咩

入冊會坐幾耐?

唔係掛 全亞洲都知咩事

太長唔想譯
你哋可以google translate 睇
或等翻譯博
但呢條人渣快啲閹咗佢 會更加好

參考: JYJ
姜生係日本又唔係好紅

50步

跪地求？佢今次含都唔掂喇

反你老母
入去啦

佢自己都係

得罪細公司唔緊要
佢又要挖Mnet 人
又要串尻Mnet
依家仲想挖埋CJ隻金豬姜生走

Top都係隊下草姐

好精彩

出冊改名重新出發

勝利叫國民逆賊 咁鄭俊英叫咩? 國民仆街?

點解唔學勝利直接退出演藝圈呢？
中斷演藝活動又似講到過幾年又返黎咁

東神半隊主力俾日泡合力封八到十年
鄭狗死番去僕人國算啦

笑到我，50步笑100步

鄭俊英影音部

學佢咁自稱 人型垃圾

lm

中斷呢個terms好有留後路feel

強姦犯人人得而諸之

入唔到仲好 執返身彩
treasure13一定比YG無限期冷藏

CJ同YG不嬲多齒印
勝利挖姜生 激到CJ終於發火

國民淫蟲

如果YG真係好窮
Treasure13真係唔駛出道都得

國民淫賊

兩天一夜咁有愛保左佢番黎又爆過 仲又邊個會信佢

人間攝影機

根據「性暴力處決法」偷拍者和流出者將會被判5年以下徒刑或罰款韓幣1000萬（約30萬元台幣）。

利申 唔知岩唔岩

仲要強姦呢

疊上去

以前就話比小小面你後台硬
但又唔自己今時唔同往日

服用鎮靜劑到入深切治療wo
咁快唔記得嘅

佢迷姦, 仲要10幾個
有排坐

建議佢直接中斷人生

太便宜，宮刑吧

咁要d女仔肯出面指證佢

過於輕率咋喎 講到好似普通上電視唔小心講左粗口咁

Yg到依家比人禁住黎打完全還唔到手
未見過yg咁狼狽
之前個氣燄勁到 又擺明買榜 naver控制言論 又踩其他團撐自己 佢真係以為自己邊個 無左後台什麼都不是

最好坐返十年八年

講同香港富婆係一間有講

勝利那篇各大社都沒有發，只有SPO TV發了，還被發現那篇文章在21日就存在，只是
3/3時改成文中的資訊(原本的內文跟勝利還有丹尼都無關)

之後律師都澄清左無接觸過
仲有講同公司係想改內容唔係解約
點解成班人好似以為自己係高層咁

係報應呀

迷姦暫時睇好似係佢d豬朋狗友 但佢知情不報可能係共犯

已經有片
可唔可以唔出黎指證

應該有得指證 申請唔上庭?

又幫班仆街燒多幾個
仲要係女性

一世玩完

黎緊BP回歸點算 次次出歌都歷史級音源 下次出歌top 10都唔知入唔入到

無錢買套餐

仲有cb 先算啦

鍵盤跪地

佢頂多都係毒到自己同挽過個 冇搞得出咁大壇野?😂不過都唔掂了

最記得之前YG打手記者話咩bp係靠高質素音樂先紅，bts只係靠sns

真心希望望撚到YG收皮

你諗下佢地D CON重開唔開到先啦

紙上跪地真係第一次聽

次次新聞一係就超越bts 一係就超越twice

佢係咪唔諗住開記者會公開道歉

仲有無yg大字報睇

Yg快d走人
仲想睇winner

睇死佢過幾年會出返黎

再一次裝成很後侮的樣子

咪阿， 我想睇直播架

係，在真都完全唔敢同AOA班女仔有任何身體接觸

好想yg收皮但又心痛winner

偷拍妖精

乖乖哋同警方知無不言再入去反省

見勝利都可以用ig退出娛樂圈
佢咪求其打篇野當道歉左囉

點知偷拍、傳播啊

仲要只係中斷

自己一手一腳拎返資源返嚟 又生性無黑歷史咁制 衰在間公司

老實 佢除時入去坐先安全 我覺得警察會搵班受害人落口供 佢地屋企人知道應該會去斬鳩佢

有冇人覺得Mina嗰樣好不屑
定係佢不嬲係咁嘅樣
利申冇追開twice所以唔知佢係咪閪開面

即係佢想當每段關係都係男女關係入罪少d

佢嗰個所謂嘅 ‘道歉’ 真是搵鬼信
之前已經衰過一鑊 唔是諗住今次都有人肯信下話？
人格破產嘅過街老鼠

其實唔係同一單黎架咩

其實有咩團係聖人團
零醜聞完美乖寶寶

救救太陽😂

Akmu

佢十成唔會開喇
出黎唔驚比人打鳩佢咩

太陽都未出聲

bts

清泉仲有好多嘅

拎段片出黎先啦
是但一秒cap出黎,係人都有機會西面啦

阿哥作曬歌比阿妹 點知到依家乜都無

因性侵，性騷擾未成年而在2013年被判刑的韓國藝人 高英旭將在下月摘除電子腳鏈，不過根據韓國相關法律，他今後十年仍將無法從事演藝行業相關工作。

高英旭因2010年至2012年期間對3名未成年少女實施總計5次性侵以及性騷擾而在2015年被判處有期徒刑2年6個月，佩戴電子腳鏈3年。 高英旭的有期徒刑已在2015年7月10日到期，而佩戴電子腳鏈的時限也將在下個月到期，因此高英旭有沒有可能複出演藝圈受到了人們的關注。

一名業界人士對此表示，韓國青少年保護法規定，對未成年人實施性犯罪的案犯在刑滿釋放後十年內依然被禁止從事大眾文化藝術行業，因此高英旭今後十年間都沒有複出的可能性。

呢個上年拆左電子腳鏈都唔比從事大眾文化藝術行業10年，中乜鬼斷，終止就有份....

好彩叫做仲有個youtube channel👍🏻

見到攪成咁 可能佢退伍左都未必即刻復出 心淡晒

所有唔出名 因為wfc

呀哥知道yg大限將至 入去當完兵出番黎又可以轉公司

改名做太陽和監犯們啦
學佢老細咁

鄭俊英頂太陽個位咪完美

咁都係判兩年幾

犯罪天團

gd做過咩咁萬惡嘅野?

Park Bom啲藥係美國處方藥物，用嚟醫ADD，係含有40mg安非他命，唔係真係100％安非他命，係因為韓國得ADHD嘅藥，對佢嘅病情無幫助，佢先叫屋企人寄畀佢。同埋由10年開始，韓國先開始全面禁哂安非他命，所以Park Bom先出事

以著羞愧地 愧疚的面貌跟大家打招呼

我鄭俊英今天3月12日回國,再次認識到事態的嚴重性,雖然爲時已晚,但通過這份道歉信,向關心我,給我再次機會的所有人表示歉意。

關於我所提到的內容,我認罪 我未經同意拍攝了女性照片,並將照片上傳到SNS聊天室,即使有這種行爲,也沒有負罪感。

這是作爲公衆人物應該受到譴責的不道德行爲,也是過於輕率的行爲。

最重要的是,對於隨着該事件的曝光而迎來醜陋真相的視頻中的女性,以及對失望和震驚的事件感到憤怒的所有人,我深表歉意。

我將退出我出演的所有節目,停止一切演藝活動,現在我將放下我作爲公衆人物而不是自我約束的一切,對我所犯的不道德和違法的行爲進行終生反省。"

向那些因我的行動而受到最大傷害的女性,向那些因失望而感到憤怒的所有人,向將我變成公衆人物並給予珍惜的所有人道歉。

對將從14日上午開始的調查機關的調查,我將誠實面對,並甘願接受對我所犯行爲的處罰。

再次深表歉意。 不好意思。

2019年3月12日星期二

鄭俊英 上

出返張犯罪概念大碟

其實退出又何嘗唔係

明明係醫病 到依家都比人鬧

聲稱唔小心食左支大麻煙

少事到咁就算吧啦

隊下草我又唔覺得幾萬惡 起碼冇影響人

成篇野都感受唔到有後悔認錯 連親筆寫信都冇

公司搵人寫既姐

Bigbang黎講係幾少事

gd同top頂多都係搞自己
勝利就搞尻人

成班拉曬佢啦
佢班素人fd唔好諗住唔係藝人就冇事啊

top入伍前上weekly idol個陣勁hyper 我懷疑佢high左野先上去 睇返佢平時邊可能咁活躍

佢都係求9其扮個後悔樣啫
唔係以為佢真心內疚吓話

死都臨頭都唔做d門面野佢唔係蠢wo 係真on9

快d拉晒班仆街啦

其實條友可能唔覺得單野好大獲
諗住hea下大家咪算

Btob?

bigbang
一係結婚一係全部刑事零醜聞

SHINee?

咁都唔大獲? 咁即係話佢有更爆既料

Bts

呢單最多同台灣李宗瑞差唔多level
反而有d人吹到話有財閥/政府關係者控制夜店性交易呢單等緊係咪真

Twice

佢可能諗我第一次都冇野 今次都可以冇野嘅
睇佢個聲明 冇咩悔意又勁有保留
慌唔係諗住過多陣可以出返黎撈咩

有就一定有啦 做唔入姐 你睇下張紫妍 咁多年班仆街又未生勾勾繼續玩女

個記者依家係ig出左不自殺聲明話遲D會爆埋喎
睇佢挨唔挨得住

每團都總有一兩個佗衰家

驚佢出事或比黑勢力阻佢報導

原來Epik high走左yg

紅左出去玩都人之常情 有d團未紅已經周圍搞女人

自閉會好返架咩

坐咗幾耐？佢地走個陣好似仲串過菊花

我依家先知

當中也不忘為梁鉉錫社長在綜藝方面的發展應援，Tablo表示：「在YG裡面最忙的藝人就是梁鉉錫社長Nim本人了，因爲行程太多了也會覺得抱歉吧！所以才會說『我正在拍攝中，所以忘記上傳宣傳畫報了』我想說的是他真的很用心在過每一天，現在請重新出道吧！既然如此，就希望您再次出道能成為綜藝界的新星。」

好似是上年十月話唔續約

Taeyang 清泉
Daesung 撞死人唯一污點
Gd 好似好多衰野但最大單都係隊草
Top 同女一齊隊 過量鎮靜劑昏迷
但四個加埋都唔夠一個勝利敗家

無肩頭敢做唔敢認
成三十歲人都仲夠膽死話係比女引誘先犯錯
成三十歲人都唔識分輕重咩？

有冇人同我一樣mon咗成日post

有

應該呢度個個都係

F5咗廿幾三十個鐘

完全感受唔到真心想道歉嘅誠意
完全無講點補償補救

睇得好過癮

真係好撚好睇

一路趕assignment一路mon post

我

twice個SANA好淫蕩

一起身即睇有咩新料爆出黎

個捷徑寫住99+

好似話對鄭出嚟係因為警方同受者接觸，受害者表示想告佢
但詳細資料都係未知

似乎連CB都無錢

敏感時前唔好周圍燒先啦 親

機場live 果陣每隔幾分鐘又有新笑料
差d係lectute差唔住笑出聲
見到班同學手拎notes, 電腦就開youtube無聲直播咁上堂

試下

仲話佢隊寶石盒13同可以同bts競爭道都未出就咁大口氣

原來鄭18年底又去整手機俾修理公司告過 但警察覺得同16年件野相同性質就冇認真調查
dllm黑警

有贊助應該ok?唔開要毀約仲貴

衰過希哥當年

sorry,有D後悔
下次先出黎

韓警真心黑 好似16年時有女去過做證都係敷衍過 所以告唔成

以後韓國藝人都係唔好出去整電話

佢上次都有開記者會
今次連開都費事

個記者係查到Burning Sun個毒品拆家供貨畀國會議員個仔，先繼續查勝利嘅嘢。

同埋Burning Sun打人件事，江南警局對外講無CCTV，但轉個頭勝利妹可以po一段CCTV嘅片，話嗰個被打嘅男人係非禮犯，而CCTV影到個男人被club職員打，而club嘅VIP就咁望住有人被人打，就上返自己架車走。嗰三個告個傷者非禮嘅女人，都係同Burning Sun關係好密切。

而嗰個k_fact twitter有講到2010年嗰陣已經有個江南警局嘅探員喺調查江南啲club嗰陣死咗。佢係好唔信自己同局嘅人，寧願去返自己以前釜山個環頭處理查到嘅資料，最後佢出咗車禍，送咗入醫院，話去廁所後失蹤，被人喺距離醫院好遠嘅池搵返，已經明顯死亡。江南警局唔知點處理，就對外話佢自殺了事。而嗰位探員出車禍前，應該係去見一位佢覺得信得過嘅前環頭同事。

喺2015，曾經有記者揭發江南嘅club都有好多毒品流通，仲有涉及上層人士，但篇報導被hacker del咗，好彩有啲人有keep住。

你唔講都唔留意佢成明用LINE 正常諗韓國人都係用KakaoTalk

Jay Park 有食女咩
佢私生活一路都好乾淨喎

唉 開都冇面見人 相機照都曬電曬位

韓國警犬好黑暗

有啲人話big hit算係CJ系

我又覺得唔係 一黎宜家big hit 方時赫有絕對控股(接近51%)
二黎 同CJ合作間公司搞新男團 big hit有49%股權 CJ佔51% 兩間公司嘅共同利益應該只係呢個新男團姐

參考資料(係其他地方cope過黎):
BigHit在2015發行了60億韓元的可轉換債券給Signal Ent.集團。2017年初Big Hit還清債務，結束了與Signal Ent.的債務關係。

2016年6月Big Hit獲得LG在私募基金投資 100億韓元左右的投資。

目前已知的股东：方時赫（持股50.88%）、韓國最大手遊公司Netmarble（持股25.71%）、韓國農協銀行、中國聯想控股公司、韓國半導體公司LB SEMICON（持股10%）。

利申 hitman bang fans覺得佢幾有頭腦

夜店之前d post又係話警犬收左200萬賂款幫勝利擋左一開始件事
前幾年又隊霖左想查d夜店犯法既警察

拎曬d犯罪證據俾人睇 一係你就唔好拍 拍就收埋d啦

Big Hit 算CJ系 但唔係CJ旗下
性質似依家SM同Samsung

阿寶成日都要出場

韓國女人真係賤過地底泥
今日又睇翻具荷拉單新聞真係好心寒

自己都知救唔返

Netmarble老闆好似就係方嘅表哥
之前報過話佢有150億USD身家

小號係真？

所以今次爆料嗰個律師唔搵警察，直接搵國家權益委員會

係 跟住CJ係佢表哥間公司既第二大股東

我都係上緊堂睇YouTube live

咁點？

突然諗起當年林過雲好似又係拎去曬相先俾人捉到
咁如果係整手機果個舉報既 應該唔算取證啦話？佢都可以話自己無意中睇到

所以咁都唔算cj系

SM 同samsung有咩關係?

屌拿星 跳x2舞個到好明顯啪左
Fans會話呢d係咩2次元定4次元
笑撚死

怪物新人txt！！！🤙🏻

父權社會

第一次知 原來如此
咁都可以話係CJ系啦 至少有關係
原先以為真係除咗belief之外無關係添

唔好睇少勝利
就係因為佢最無才華
一直都睇少佢
入伍前整單大野俾你地睇幾叻仔

THIS?

韓國D企業都係咁
間間多多少少都有關係
之前先有個娛樂公司關係圖

喂喂 你地可唔可以唔好見到txt就負皮左先
唔好搞到我招黑咁😅😅

netmarble個股東係佢表弟

佢入伍前上個堆節目全部都好似short左咁

佢好撚慘啊之前聽聞偷食過?

其實條友舊年都有單性騷擾不了了之
以為佢好彩點知

賤男真係有樣睇
佢個樣天生一副狗公相

該來的總會來

入伍前真係好大壓力
隊多左
無幾耐就衰左

佢自己都啪開野 唔好講到佢好乾淨咁 講慘都講太陽 leehi 樂童妹 winner同cl

難講

蛇鼠一窩 睇佢地啲對話真係會睇到好撚嬲

有邊間收佢?其他公司邊個會夠膽得罪cj

睇完韓國新聞 整合番成件事：
1）MMO公司以成立子公司（LM entertainment ) 條件同Daniel，智聖簽新約+承諾會提供資源比佢地（produce 個陣講過 佢地係完全冇接受過vocal training )

2) 簽左新約之後 LM entertainment 2月尾倒閉 （原因不明）可能因為MMO 社長反口 之後公司唔比Daniel 上Ig 藉此想封消息

3）3月初 Daniel 係官咖發文 同公司係合約上誤會 正處於「重新檢視合約」狀態 但想盡快解決事件

都係上年走姐

係韓國要搵間有名氣而又同其他財團完全無關係嘅公司，可能仲難過搵處女
大集團就係不停收購同投資

係咪社交恐懼啊

話係burning sun cctv
呢個acc重有其他野睇

想封消息都要有源頭嘅 尹智聖味又係照出道有資源 佢出過咩事真係未得所知

咪係 落藥同強姦喎大佬

Loen

同埋你話篤就篤咩
如果條友玩到咁癲但係你見到佢冇事，你都驚佢有後台啦
[自私撚mode]
我篤完，他朝有一日我俾車撞，邊個可憐我？

即係假如你朋友成日同你講：索K隊草好撚正架，哎呀俾人發現咗呀
然後send啲隊草相俾你睇
咁係咪大家就會做報警撚先

知情不報，你最多都係話佢蠢/on9，咁都唔同條友割席正笨7
但係真係同樣情況發生喺自己身上
而你又可以正義撚上身即刻報警拉佢9嘅又有幾多個？
但係校園欺凌/職場性騷擾又可以知情不報？

驚炒車還驚炒車，但係件事暫時的確係咁

姜丹都唔知做乜 呢排係咁賴屎上身 唔知佢幾時出得番嚟

冇計，唔係點出碟點做promotion點打歌
所有嘢都講關係

即係正如以前香港咁，表面好似鬥生鬥死但係其實暗底咪又係攬頭攬頸

但係見到阿里巴巴嗰度真係忍唔住笑咗

c9執垃圾

開左新ig 係咪有新計劃

李海珍（韓語：이해진，1967年6月22日－），韓國企業家，Naver株式會社創辦人。

1990年畢業於首爾大學計算機科學及工程系，1992年再從韓國科學技術院取得電腦科學碩士，其後曾在三星SDS研究所擔任研發工程師。1997年以5億韓元的資金，成立了三星SDS第一個公司內創業的公司——。後來公司脫離了三星，並且跟遊戲入口網站Hangame合併，成立了NHN集團。其後研發出了「知識in服務」搜尋引擎，並與Naver網站內的各種數據進行整合，成功帶領網站壟斷韓國搜尋器市場[1]。

連Naver以前都係來自三叔

女友

冇㗎喇 收柒皮㗎喇

扮仆街博出位

仲要係kkt求佢 菊花自己cap左對話po ig 呃完like 就冇左回事 賤撚到

有umji已經係恥辱

下 咁都叫終止 十年咋喎 應該終身唔比佢做啦下嘛

Nct dream

其實韓國好多嘢睇佢個背景都一定會同三叔有關

即係正如香港你一定會用到同誠哥有關嘅嘢

我都係咁邊 當初仲諗解散左佢一定最穩
依家某啲其他member比我想像中好

如果佢真係得罪左cj就好難搞 可以講話直接gg架啦
有希望嘅係現時雙方對外公佈嘅消息又唔係搞到好僵 萬一傾得掂都仲有彎轉 萬一

不過講真Daniel本身都唔係咩聰明人 四隻貓

Exo

有你唔知姐...

點估到佢依家搞成咁

佢又蠢嘅 寫晒公開信話間公司 希望cj要番佢 佢無事啦 真係估唔到佢係11個入面最唔掂嗰個

橙 老闆娘冇靚衫着 可能賣隻臭鮑比cj老闆都有機會做女團入面嘅洗腳婢嘅

又話好似開左好多group send片
依家淨係講左第一個？

Izone 全部乖乖女

我當初係擔心智聖會出問題
之前小道話佢扮傷逃兵役
但依家正正常常出碟同做音樂劇 同埋又講明會服役之類
仲有小狼 擔心好似ioi系團咁 不過目前c9 boys嘅人都幾好

係呀
連kakao talk都係由naver到走出嚟
D公司咁多層關係，有起事大財團係咪真係會出手都好謎

LV撒資新聞出現後，聽朝散戶大逃亡，YG股價會變成點

嘈婦

JYP 呢一刻唔知係咩感受 係爽定可惜
話曬都由seven vs rain 到treasure 13 vs stray kids都坐係隔離互評對家歌手

先出道冇耐未有機會唔乖...

三星係人材培育嗰個位置度就已經插哂旗
你行邊條路都要經一經

要咁計嘅 JYP一定爽到爆
依家直程贏到開巷

自己由中一開始睇kpop 睇左都差唔多八九年
細細個覺得韓國文化好美好 （興強心臟rm我結年代）但大大下真係會慢慢醒覺 雖然知綜藝要誇張啲 但次次見到佢地食啖白飯或者少少事都驚嘆勁耐就唔知點解勁無癮 去到睇匹諾曹個時更加係覺得成個社會好恐怖
今次勝利爆依單野 對於睇左咁多年既kpop既人應該唔太意外 但鄭俊英真係粗魯啲講句 正一垃圾人渣
只係想對啲小妹妹講句 唔係唱衰韓國 一個社會總會有好人壞人 但羨慕同景仰人地文化真係要適可而止 咪去到呢個關頭仲幫呢啲人洗白

利申曾經好中意suju bb 少時 2am 2pm beast當紅年既kpop

國民center燈位

偷拍性愛片段呢啲一傳十 十傳百越多人知越多人睇過條片就對個女仔傷害越大點同吸毒 都冇人受害

到依架都睇唔透 Yerin點解可以上rm 明明果陣無人知Gfriend係邊個

要分得清當自己追星係ff會好d囉
浮上面都咁多 未揭發嘅就當然更加不勝枚舉

今舖真係講中左 Bp其餘4個有排都唔使旨意有得 Im going solololololololo

今舖真係講中左 Bp其餘3個有排都唔使旨意有得 Im going solololololololo

終於出聲

睇吓蒸發幾多億囉

agger
好多人成日都問我咁中意少時係咪都好中意韓國
我一定say no
越認識得耐就會發現呢個國家好恐怖
世越號幾百條人命無左
由細到大都要對大過自己嘅人恭敬etc
鄭生呢單嘢只係冰山一角
其實仲有好多咸網全部都係韓國女仔比男朋友偷拍放上去
痴撚線

人地早到大學甚至中學已經開始插旗

Zico和鄭俊英兩年前就在ins上取關對方了，兩個人也很久沒有在一起出現了，zico的名字也沒有在相關任何一篇報道中出現過，不要再把他拉下場了

見到人講

去左望佢地真係無follow對方

其實係咪肯定姜丹係無彎轉 利申wanna one幾鍾意佢 當初佢封信一出 我仲好天真咁以為間公司對佢唔好 點知係想泊yg岸

邊到有實證佢泊yg岸？

即係有好幾部

收皮啦

Yg家族飯開始由粉轉路⋯

呢排打擊有d大⋯

始終都係鍾意左十年既團

好難一下子放手

Zico我最唔妥佢係當年俾人爆同雪炫果時既處理手法 女方朝早已經承認左 佢下就先發聲明仲要話自己冇拍拖 唔記得分左定未分手之前仲上節日評論D ig囡囡 果時雪炫仲要係日本返嚟第一時間就上佢屋企

個陣係雪炫認左但zico唔認？

記得佢地分咗手之後俾人傳復合仲要喺ig story好小學雞咁話冇之類 老老實實佢哋一齊我覺得咁樣係辜負左雪炫

咁cj真係對佢唔好
1、未出道前無諗過俾佢同智聖出道，係智聖話參加202博一博，姜丹先放棄去加拿大同智聖一齊追夢
2、202期間有黑粉留言攻擊過佢地，公司無幫過忙，佢地自己去報案
3、WannaOne就完約，公司其實開始懶理，因為搞緊48同準備404，但又用WannaOne個名造勢
4、LM entertainment 咪又係MMO班管理層，間公司根本廢到一個點，間公司只有一百萬won資金，大約7000港幣左右，得咁少錢邊到有資源比智聖同姜丹出道？
5、LM唔俾姜丹用ig，個ig要公司持有
6、呢兩日流傳：LM以LM名義申請尹智聖商標，通常公司只會申請藝名同團名，唔會拎人個真名黎申請簡單啲講，申請咗以後就無可能脫離所屬公司，有大機會姜丹份合同都提出呢個要求(如果係真真係好pk)

唔好講咩反骨唔反骨，由一開始公司就無理過佢地。依家人地爆紅啦，先留佢地，仲要啲條件咁苛刻，比著你會唔會走？

補多句：
所有粉絲都想姜丹同智聖早日脫離呢間廢物公司！

其他人睇 只會覺得佢紅左就飛起公司
唉好想姜丹無事 俾公司咁搞下 到時走又走唔到 留又留唔到就大鍋.. 呢排一定對佢人氣有影響 唉

所以既然係咁就應該公開成個對話
就唔應該捉住一句嚟講 (touchwood講句，有後續就另計)
(不過呢個係傳媒生態，香港都係咁)

再者，如果真係聽佢講完，我知有咁嘅事，都冇足夠証據俾我去報警
總唔可以好似連登個個話自己月薪50K貼張我都verify唔到係真定假嘅糧單出嚟我就信

正常人都會做嘅：收到伏過就佢再send咩嚟都唔好睇，唔好傳，真係當佢朋友就勸佢唔好再咁做，勸極都唔聽/發現佢唔改就疏遠佢同割席，但係如果真係警察問起照講就得
不過首先我要承認一點：我都唔係個正義撚，我都只係可以做到上面講呢幾點

點同吸毒 都冇人受害
> 如果以知情不報呢點嚟講我未必認同
更何況如果佢係叫人一齊take嘢/毒駕都一樣有人受害
程度唔同，但係唔係冇人受害

yes

果時有follow下block b 雪炫俾D fans鬧到有幾難聽就幾難聽
依加睇返 雖然佢話黃金手機入面冇片 但有過D咁既事好難排除唔係渣男

仲有好多人支持佢，因為好多人都睇唔慣佢間公司所作所為！係自己偶像出聲之前，任何人講嘅嘢都唔好信！

通常idol拍拖都係女方受罪架喇

因為真係唔係拍拖

就算真係紅咗飛起間公司
都要睇吓間公司之前對佢好唔好先得

如果對佢唔好，紅咗梗係乘機搵過間會對自己好架啦
良禽擇木而棲其實好正常
即係出嚟做嘢你撈得掂但係你間公司仆街，你都會拎住個朵去搵過間識欣賞你嘅一樣

somi 7咗/大家唔多可憐佢係因為佢之前俾人感覺串串貢，又嫌呢樣唔好嗰樣唔好最後自己走埋仲簽咗間咁嘅公司
(最7同最大對比莫過於同期ioi請夏追咗上嚟拎哂1位佢都未出道)

利申：對101/202都係無感

不過姜丹真係傻仔黎 非貶 覺得佢個人設應該都幾真
之前直播原本應該靜音點知有聲嗰次 佢鳩噏都只係鳩噏話想痾屎 今次又信錯人咁

痾屎個次真係7到無眼睇.....原來真係on9仔黎

daisy果單就真係似俾人扼上床 男方仲要係YG 八九不離十

都好過講埋啲仆街嘢嘅 真on9好過扮on9

上床就應該未到，但男既係俾左個假象佢多d，
佢d隊友都以為拍拖。。好慘

其實有冇男方認女方唔認既例子

屌到daisy叫曬救命啦

諗諗下其實FNC唔上FT同CN有渣男 仲有個Nflying既啱啱俾人退左團 佢仲要本身係CN已經俾人趕過出嚟 真係垃圾集中營嚟

見有人講cj，呢間真係垃圾公司，自己搞左另一個節目，雖然大紅唔到，但有參賽者連續攞mvp既情況下都唔俾人出道，出道既又唔棒唔紅，逼左去玩404，但mvp個位連參加新既404都唔俾參加
結果個練習生轉左會，但公司零資源宜家只能靠自己做youtuber

咁somi點算？ 幾時出道啊 依家yg又周身蟻

好似都係3個月貨仔？
但情人節被分手真係慘到仆街

Fnc 團團都有衰過

邊位

Nflying又係一粒老鼠屎毀左成隊
好在宜家算捱過左，有一位

Nf 真係奇蹟

秀智？佢地傳分手果排好似都係各執一詞(有錯勿屌)
最抵死係無奈秀智仲要出隻歌叫 我正與別人相愛
即係帽完你仲要攞返個彩 蝦條仔服緊兵役出唔到聲
當年JYP仲要表曬態當佢親家 點知個女咁唔生性

果時話逆行我不知幾開心 後嚟又傳話買榜 屌你老母FNC平時又唔做野關鍵時候又衝出嚟柒

因為呢個料係私下熟佢先會知，
唔方便大大聲開名了抱歉
我只可以講係101時期既同類節目
白隊

至少都過哂風頭火勢先啦
不過過哂之後佢可能連少少淨番嘅名氣都冇埋...

本身隊長把聲比較適合D rock既歌 柳會勝入左就可以行多好多風格
hot potato同the real行D傻仔concept真係好正

一開始又唔管好，其他公司出道期一定睇好實，
屌都可以有人同粉絲行太過定乜（唔記得確實）
之後處理得又唔好，呢間公司真係

其實唔明somi點解要埋YG堆 果排YG都夠多醜聞 BP又各種假大空 JYP對佢好差咩我又唔覺

有睇過202，覺得柳會勝唱歌係真係得
所以知佢入咗NF都希望佢打救到吓隊嘢

冇聽過首歌但係知道係逆行，身為路人都覺得開心
(咁起碼逆行得起先吖大佬...)

跟住又傳買榜嗰陣已經心諗間公司又做乜7

雪炫應該仲係處

淨係記得個時新聞話熟人透露個男既掛住打機唔理佢

其實我都唔知你講緊咩比賽

當初跟itzy出就紅左啦 唔知佢點諗

少年24

屙屎真係傻得幾可愛
柒得黎又幾得人中意
唔知係咪傻人有傻福呢
希望佢搵翻間負責任嘅公司啦

佢好似係性騷擾粉絲俾人投訴同草粉(蝗語勿屌 諗唔到其他字)
FNC應該都知佢花fit格先踢佢出CN 但佢又真係死性不改
其實佢退真係完全唔可惜+唔意外 不嬲都覺得佢同其他四個貌合神離

有睇過101同有追吓呢度啲post
睇得出somi姐好想自己一個solo
佢覺得自己好有料好有自信
然後101成功第1之後好明顯就更加加強咗佢呢個諗法

如果JYP俾佢嘅offer係新女團centre
YG offer佢係出solo的話
somi姐會泊YG呢個碼頭都唔難理解

打機好小事啫 好過一腳踏幾船又叫雞果班啦

但非韓裔solo基本係難
望下男solo。。

SOMI一早想SOLO就唔會重浪費同ITZY預定組一齊去睇CON啦
一早假定左SOMI係自己想走
份約係公司到
點拗都係佢輸

屌fans

呢隊野又係好搞笑
完全紅唔起但又好多花神
個時仲見到話每個星期都有公演投票
然後而家又變咗另一對組合出嚟
勁亂

個陣好似大家岩岩認識佢地，就搞單咁既
算啦過左去
日常屌公司就得

開名？

冇睇過101但聽過下佢D 合作歌
屌你咁既level點solo呀
請夏唱得跳得把聲仲幾有特色
再對比下佢

屌個陣有追佢地，去埋每週小型演唱會，
點知買錯隊場次
結果本命係出到道，但因為個賽制，令佢同出道隊友都唔熟宜家望到佢地都仲好生保咁。。。

選秀節目低收視，預左個隊唔會紅

柳會勝其實點解連30強入唔到都係個謎
話曬fnc絕對唔係細公司
實力有 第一次評價大丁好搞笑
見到佢position評價比人逼跳舞無得做vocal
真係呆左

所以咪要去404，但又唔派隊內人氣最高個幾個去。。。。

講起點解會知佢地有公演⋯
因為佢地之前個成員話係公演握手握到嘔同埋d fans把口臭過屎
呢單又係痴撚線

依家團多幾年就有得solo架啦
點都出左道先啊嘛
佢識唔識諗架 我唔係飯都dum心口

隊fromis去左冰能到

其實唔怕老實講
重點係佢醜又冇咩特色

個條友屌垃圾，佢個陣人氣好似都係上位都中位咁咯，no body care la

紅左歌唔紅人，但算上返水面

其實idol school輸左嗰d去邊
natty係咪消失左

佢地最慘係接住202播 ，202個陣爆到咁 偶校真係wfc

做返練習生掛

同未搵到新工咪唔祼辭住一樣
就係既然係唔係我都唔會有著數
係咁唔辭職我點都有份工
有好offer就即走

痴住姊妹團IZONE都可以爭取D曝光既

Boys24 Unit White?

我都覺 原本都唔係好鍾意佢 live件事之後再睇被子外面很危險之後對佢依個人都幾有好感
今次件事嘅話我見普遍人都係撐佢嘅 cj唔會同錢作對掛

睇左幾集就不了，太悶，而且d參賽者有素人，實力真係同101個堆差dd

個TOPIC講左咁耐
其實一直都係估估估
你估既時候我又估
如果JYP個團係完約前最後先唔要佢入隊
佢搵定後路
咁又有冇錯

ioi入面璉靜係唔靚但係佢唱歌算係OK
somi姐係...我唔識講...
總之solo佢又未夠班
擺入團又突聲突樣

請夏都已經CB咗兩三次仲開始清楚自己行咩路嗰陣...
somi姐你做緊咩

塗荷？
之前我追曬boys24嫁
Time Leap同starlight 呢2首我仲聽緊

大財團可以以本傷人，留低咪冇事，你要走咪雪番你幾年，或者封殺你

其實不嬲冇話佢錯
係成個package連人帶事都係7咋嘛

入唔到你咪當呢個比賽真係靠投票選出嚟夠哂公平囉

無得做vocal呢個位真心odd咗

去佢channel 支持佢阿！！
想佢知仲有識佢

之前有人話佢係jyp唯一無係離開公司個陣祝福既人？同埋貼榜單定乜個單。。。好感低左

你講既料係佢做左youtuber ?

佢應該真係好大仇口ig都unfollow jyp

個時睇見佢人氣唱歌都唔錯個款又似做leader
仲以為佢會出道做隊長...

呢個有follow佢都會知既，但實情係

佢d飯知有404都想佢去，係咁問係咪會上

算啦同你講多都冇用
""睇得出somi姐好想自己一個solo
佢覺得自己好有料好有自信
然後101成功第1之後好明顯就更加加強咗佢呢個諗法""

同今朝有個話叫左佢唔去入IOI一樣

"""somi姐係...我唔識講...
總之solo佢又未夠班
擺入團又突聲突樣""""

出道之後點冇得估
MOMO把聲咪又係比讚WHO SAID MOMO CANT SING
CHUNGHA出道前都冇人預佢成功
IOI其餘都冇人估到拖到全軍覆末

🍊橙

我估係講緊朴塗荷

所以D人話佢唔識感恩JYP
分分鐘最後搞左佢兩三年 踢佢出組

等等 我有預chingha成功架

我個陣就剩追工大偶巴，眼睛無其他人個隻，
但睇完公演，佢係真係值得出道既人，
一個game講明投票出，而佢個陣係連續mvp（次數較多）樣又唔差，但最後望下出道組
工大偶巴出到道但我都係咁話啦

嗰時我鍾意引杓，嗰時綠組霉到仆街，我仲以為出唔到道，點知又俾佢得咗,佢同Issac 真係最令人意外嗰兩個

我睇曬然後追咗陣unit black就冇然後了
但之後睇翻出道組同unit black唔同曬
連聽佢地啲歌都冇衝動
同埋我個時係比較鍾意嘅係振碩 佢退出咗都冇乜點留意了

韓顯旭?個陣我覺得佢同安宰賢好似

我個陣追金容炫 後尾都無點留意
見佢有幫人伴下舞咁
唔知會唔會去404呢

인호?
d官方片成日見到佢兩個

202有好多柒頭 例如金用陳都走去爭vocal
如果404有第二個金用陳真係唔睇
好柒

振碩好似係話飯口臭個個？
出道後佢地做乜都好少理了。。係之前衝過下簽最近出新歌阿好似

南太鉉細佬參加404

話時話 你txt果個混血有d似金用陳

係阿 鐘意呢類樣
小道話佢會去404
另外都有小道講過，
最後無出道年紀最細個個會去玩
24d仔仔有d真係做返普通人
有d就上過下其他選秀節目

我唔知喎
淨係記得第一期因爲top7俾人點咗做隊長
佢unit yellow個時真係好正
其實我覺得unit black原班人馬出道咪幾好

呢個真！本身個幾隊分組夾咁耐，
最後又要抽人走去出道。。
就係想睇屬於個隊既歌，結果似變左人地既歌咁

霉到冇人認得Inpyo 呀隊長兼vocal

係就好16年見過真人
我自己覺得最charm就係佢兩個
年紀最細個個即係邊個太耐唔記得名

@黃藝智貓貓

講還講.....
真係好柒

第一次覺得導清咁理性咁中立
出道之前同之後真係可以相差好遠
始終經驗係累積返黎
會Flop大多都係因為公司計劃唔好/被人蓋過左風頭

咁早起身

四海之內襟兄弟

做咩貼金用陳
想洗眼

國民隱藏攝影機

我男神

祖兒又指本來首歌是合唱歌，她說：「我自己嗰part已經錄咗音，佢都有錄音，但因為牽涉好多後期嘅製作同混音，但而家咁樣樣就冇得繼續喇，真係好可惜、好可惜。」
祖兒又指：「其實本來今日勝利都會喺現場同我合唱，但係而家就冇啦！好多事情都趕唔上變化，希望佢快啲冇事。就呢件事我就唔應該講太多，佢哋公司亦唔希望我就住呢件事講得太多。」講到首歌無法合唱，問她會否繼續推出？祖兒說：「都會嘅，因為都花咗好多時間去製作，自己亦都好鍾意呢個作品，上星期亦都已經拍咗MV，所以會繼續推出，暫定會喺4月頭推出。」

希望佢快啲無事
我諗佢隨時成世冇得合唱

好兄弟

割蓆割得幾清晰 detail到

啱啊 世越號單野到而家都仲未有明確解釋 跟本啲總統換幾多屆都一樣 佢地都係財伐啲扯線公仔

我只和志龍永裴是好兄弟

你同宜家嘅鄭俊英割有咩用
啲嘢全部都15 16年
佢同李宗泫都割唔到15年嘅鄭俊英

佢又係好撚假個啲 條仔去當兵冇耐就話分手 仲要冇耐就同李棟郁 李都未必係好人囉就咁睇

所以佢份聲明好強調部手機

容嬸係咪弱智？乜撚野快啲無事 又毒又扯皮條又賄賂警察點樣快啲無事 無啦啦俾呢條樂壇比利燈多兩錢重

但真係唔信得聯絡資訊
佢個時講到好興奮係搶黎碌

condom

淨係睇聯絡資訊

連新聞都冇 點會有醜聞

唔通佢淨係睇到黃金手機既電話號碼就已經可以咁興奮

睇到電話號碼就會好興奮既人

屌 你唔係唔知佢邊間公司
佢公司既人奶左呢d野真係可以好快無事麻

而家商台林海峰個節目都討論緊勝利單野。

其實我想聽下首歌

屌你老味 推得咁撚快 點追po

一覺醒來去左咁多頁, 留名繼續食花生先

花生

Key

【亞洲經濟獨家】[都暻秀的決定不與SM再續約]13日,據亞洲經濟獨家報導,#都暻秀[超話]# 最近與SM商討了續約事宜,但雙方決定不合作.某演藝相關人士表示"最近除了都暻秀之外的#EXO[超話]# 成員們全部都同意續約.但是都暻秀對於簽約與否一直苦思到最後,最終還是決定不合作".

呢單應該冇咩人理 但大陸lay竟然續約

key有過醜聞咩？

哇真係燈到得番八個

其實都幾大單 天團有人離團

佢真係最大輸家，得罪CJ又無得走，其他人出事都可以話應有此報 本來WO完咗之後最睇好嗰個係佢

Lay外國人份約應該本身就長啲

已經有三(四)個走左啦

屌該走嗰個賴死唔走
利申非fan 都係覺得do把聲+唱功全隊最好聽

EXO

因為另一隊天團都有人離團

我都最鍾意嘟把聲

大陸Lay份約應該去到2022年，同跑一二三一樣

少有既美式唱腔

大陸lay又蠢唔哂

團體、演員擇一？ D.O.願意放棄演戲：不想帶給EXO傷害
2018年12月07日

南韓人氣團體EXO成員D.O.（都敬秀）自拿下青龍電影新人獎，戲劇邀約接到手軟，近年來在戲劇圈大放異彩，先後主演多部電影，以及個人電視劇。然而，他身為EXO成員，不僅要專注在戲劇工作，還要顧及團體活動，行程忙碌的他，難免被問到若要選擇演員、歌手其中一個怎麼辦？但他的答案充滿義氣，令歌迷感動不已，在論壇掀起熱烈討論。

D.O.身兼人氣偶像、炙手可熱的演員兩個身份，努力EXO行程及戲劇拍攝，驚人毅力受到很多粉絲肯定。事實上，他曾在訪問時被問過，總有一天要在EXO與演員身份間抉擇，他沒有猶豫回答：「無論如何，我以後也不要帶給EXO傷害，如果沒辦法的話，我想我會放棄演技。不過，我覺得我現在多少有造成麻煩，對此感到抱歉，成員對我來說是最重要的人。」

記者再度追問，若是收到國際級的導演合作邀約，卻剛好撞到EXO世巡呢？他果斷表示：「我會以世界巡演為主，因為我的根是EXO，EXO很重要，因為有EXO才有現在的我。」

哇見到exo呢個名諗返起好多初中嘅回憶

do真係做戲好而且唱功sss級 我認為最理想嘅狀態係佢組合活動同埋拍戲兩邊都兼顧到 依家咁有啲可惜
不過算啦現實無可能咁理想化嘅 而且佢嘅決定我呢個三姑六婆都唔係嘅人干涉唔到
希望佢加油 以後好好發展

咁ching好後生啫 EXO仲紅緊活動緊架 講到好似HOT同水晶男孩果D十幾廿年咁

美人你咁細個嫁咩

係都溫流喇
不過SM大 保到人

@大陸喱 你隻無恥垃圾狗死過嚟睇下

但我又覺得SM對DO唔差喎
幫佢接嗰啲戲全部都係好嘢
可能DO唔想做idol想轉演員

不過叉蛋嚟緊都無啦
Xiumin入伍,其他成員感覺上除咗邊伯唱歌，其餘都唔知做緊乜
sehun成日去名牌show,pcy唔知做緊乜
kai除咗戀愛新聞其實有咩其他嘢？
chen就cbx但x入伍後佢有咩做？
suho完全0新聞
山頂哥就不提了

係佢份約未完啫。其實未攻美前無咩中國路人識佢，佢喺中國嗰幾年真係靠佢EXO成員個名而有綜藝上，喺節目詐傻先吸到飯同EXO唯9嘅不捨不棄先搵到食，所以佢先係最需要SM同EXO嗰個。

Chen會solo，同埋EXO會有新小分隊

報紙佬都on99 勿跟車太貼

今日睇返新聞
先知勝利真係仆街仔黎

貪污 逃稅 毒品 性犯罪
全部都可以係佢間夜店搵到
真係黑社會多過歌手

美人原來你咁年輕
Exo已經係我大學回憶

隊野原來都就七年

成日吹奏d老野

Pcy竟然最霉

山頂歌先醒 韓國呢邊可以拎黎逃稅

【INFO】makeus ent官方公告表示無法和鄭俊英繼續維持合約
本公司對本次事件判定不能再維持與鄭俊英的合約。因此,本公司決定與在2019年1月與本公司旗下label.m簽訂合約的鄭俊英於2019年3月13日解除合約。

其實我會體諒敬秀，好似佢拍Swing Kids入劇組前要去學踢躂舞，嗰陣其實係EXO世巡嘅日子。要兩邊兼顧真係好難架，同埋佢都係揀唔續約啫。

其實點解覺得佢霉
exo年年百萬銷量
唔使做都搵到食
出左道都七年
仲好似以前咁Chur咩

【深挖一個瓜！】
為什麼舉報者不向警察，而是向國民權益委員會（解決民眾上訪、防止腐敗、進行行政審判的韓國中央行政機構）舉報？
據悉舉報者說，當時看到KKT里不僅涉及藝人，更有級別很高的人（備注的不是名字而是級別）！而且發生什麼事的時候，經常會出現「處理了」等字眼，所以舉報者沒有考慮向警察舉報！
記者：KKT里只涉及到一個警察嗎？回答：影響力的有一個人，還有其他人也在裡面
記者：是什麼級別？回答：無法說
記者：那比江南署長級別嗎 回答：不是署長級別，更高

點解c9間垃圾會咁好彩
大水喉鄭俊英走咗之後爆咁大單嘢
隨便執個人掟去202都出到道

【速報】據韓媒報道#勝利[超話]# #鄭俊英[超話]# 以及yuriholdings劉代表3人將於明天（14日）將接受警察有關性接待，偷拍視頻的調查！
所以今天應該沒有什麼大瓜！明天調查會一個瓜一個瓜的出來吧！

咪就係
好大機會轉做pd搞solo啦
樣又唔差

係SM放風定點？次次續約有啲咩隱憂就會放風，定今次又被人搞？

【OSEN】[鄭俊英偷拍風波,ZICO&李清娥&鄭柔美"謠言是無稽之談,將強硬應對"]#鄭俊英[超話]# 就非法拍攝性關係視頻的嫌疑道歉後,無辜的受害者層出不窮.各種無關的藝人們的名字到處流傳.

#李清娥[超話]# 12日在自己的推特上留言說"謝謝,但請不要擔心."#鄭柔美[超話]# 也在同一天在通過INS表示"不要擔心,您"的文字和含有明朗近況的照片.李清娥和鄭有美雙方都表示謠言毫無根據,並表示將採取法律措施進行應對.

#ZICO[超話]# 在2016年MBC綜藝節目<Radio Star>中曾與鄭俊英一同出演,當時他曾說"鄭俊英有一個'黃金手機'.是在非常時期只用於聊天的工具."後來鄭俊英偷拍風波愈演愈烈,ZICO的"黃金手機"言論再次受到關注,並伴隨著毫無根據的質疑.對此,於13日凌晨,ZICO通過SNS表示"通過相關手機,我看到的只有熟人的聯繫方式,私下聯繫也是很久以前的事情,希望大家不要草率的進行猜測,對於惡意留言和散布虛假事實,我會採取強硬措施."

鄭俊英的偷拍風波助長了謠言的大量出現,製造了無辜的受害者.整個娛樂圈都進入了非常時期,此次爭議將如何收場,鄭俊英又會受到怎樣的處罰備受關注.

@S兔柯基：看看百變小英創下的紀錄：同一節目下車兩次、機場頂級流量、史上最初最短合約 誰看了不說一句鄭俊英牛逼

百變小英

呢個真

你話佢啲師兄high野, 亂搞關係咁我都仲可以當佢私生活混亂

而家勝利好似黃賭毒貪齊晒好似撈黑咁點接受到

犯罪天團隊長！

btw
h.o.t. 個復活幾成功
但好似又沉番

因為個團名有爭議

捧得越高 跌得越易 希望佢之前穩得住陣腳啦

係喎
張佑赫俾前理事告

似社團啲大佬多啲
毒品 做雞頭 貪污 差在無殺人
同美國啲黑幫raper有得揮

新貼留名等花生(但就爆)

Makeus 其實係咪得宣美
有冇話邊間旗下既？

講穩陣就一定團

新人solo好難
除非你啲歌好紅

mixnine 咩事 利申冇睇
但有 本月港女 同 Itzy❤ 留真

【警察开始行动了】
2016年，#郑俊英[超话]# 事件当时，警方打算没收作案工具手机，但是郑俊英说手机在维修，后来拿到了手机无法复原的确认书，最终因为证据不足而判为“无嫌疑”。
今天早上韩国时间9点警方查出了当时复原手机的地点，出动对那个手机修复地点进行彻底清查！

期待爆埋其他人渣藝人既名

學下英文啦

點解你咁sure冇殺人？

打少左p 姐
不過都一樣啦

草娥 唔做星 搞緊咩

宜家上緊堂偷偷地挽連登

台電腦 咁就壞撚左
笑到我仆街

外國人唔係要簽十年咩？

前排唔係仲話exo同演技一係揀exo架咩

做我老婆 養緊胎

我老婆呀屌你

SM話澄清咗唔係，話份約仲有排都未完

長撚到唔追了

其他果d成員唔續有咩出路
講緊xiumin chen果班

邊個該走 賴死無走？講清楚少少

梗係冇乜人理啦 屌你最撚鐘意放流料

流料冇人理好合理呀

追post追到好攰
但又停唔到

[/quote]但我又覺得SM對DO唔差喎
幫佢接嗰啲戲全部都係好嘢
可能DO唔想做idol想轉演員

不過叉蛋嚟緊都無啦
Xiumin入伍,其他成員感覺上除咗邊伯唱歌，其餘都唔知做緊乜
sehun成日去名牌show,pcy唔知做緊乜
kai除咗戀愛新聞其實有咩其他嘢？
chen就cbx但x入伍後佢有咩做？
suho完全0新聞
山頂哥就不提了[/quote]
chen 4月出solo ost差唔多年年都一兩首
osh pcy kai 講真擺個樣出黎出下show拍下廣告封面都唔洗撈啦 不過其實全部都會上綜藝
suho 音樂劇 拍劇 （其實好幾個都有拍劇）

chen 4月出solo ost差唔多年年都一兩首
osh pcy kai 講真擺個樣出黎出下show拍下廣告封面都唔洗撈啦 不過其實全部都會上綜藝
suho 音樂劇 拍劇 （其實好幾個都有拍劇）

屌 我好耐未見過kpop post咁熱鬧 追咗成朝po
鄭俊英真係 當年213班哥哥 PD 全部人都好信佢 又成日提佢個名 真係唔敢想像新聞出咗之後佢哋會幾咁失望
屌你啦 偷拍又唔認呀拿 依家真係罪有應得抵撚死

有時睇微博啲轉貼都覺得好fun
個個正義到仆街咁話人nh貪污嚴重政治黑幕
佢地自己支那黑成咁又冇人屌冇人理
香港都係

槍口一致對外

好記得車太鉉私底下問PD佢幾時可以返黎拍

我見到213其他人都比網民屌

不過佢又有啲運既 傻人有傻福
唔係有四隻貓 都無今日既姜丹
希望佢今鋪無事

唔係話d.o.啲戲好多都係佢自己爭取返嚟咩？
利申唔sure

律師：比警察署署長更高級別的勾結

據韓媒報導，最早掌握勝利、鄭俊英涉嫌犯罪的Kakao聊天記錄，並提交給權益委的方正賢律師接受採訪時表示聊天室里疑似有藝人和高層警察勾結的對話內容。

「內容中有很多疑似與警察勾結的情況，特別是與比江南警察署署長級別更高的警察勾結的情況也得到了確認。」

「問題不是Burning Sun本身，而是這種(勾結)關係從以前就一直存在，本應在某個瞬間斷裂、清理，但沒能發生，最終釀成了腐敗。我不只是想搞清Burning Sun，而是想從根源上查清。」

另外涉嫌「性賄賂疑惑」的勝利，「偷拍性關係」的鄭俊英14日將同時接受調查。

另一則內容也一起放上來

據韓媒報導，最早掌握鄭俊英涉嫌非法偷拍等犯罪證據的方正賢律師接受採訪時表示
「教唆和幫助鄭俊英非法偷拍的的朋友都是刑事處罰對象。」

「在群中要求‘上傳(性關係)影片，或者協助拍攝及視頻共享行為的朋友也可適用性暴力處罰法相關的教唆、幫凶而受到處罰。」

對於網上傳播的女性受害者，包括女團成員的小道消息他表示

「這些我都看了，名字很多，但全是假的，我可以清清楚楚的告訴大家，相關資料里沒有一個涉及這些人的影片。」

「估計有人看到他們一起出演過節目，或者在SNS互動過，就瞎編造，本著‘不是就拉倒唄'的心態。這種傷害到其他女性的行為一定要立刻停止。」

cr.愛奇藝韓娛

真心求教 佢有4隻貓同聰唔聰明有咩關係

101嗰陣用四隻貓emoji暗示想要track4

冇留意都係唔知咩事 不過唔該晒巴打

崔容俊加入Produce X101導師團隊
編舞家崔容俊確定以Produce X101舞蹈導師的身份加入。
本報13日的採訪結果表示,編舞家崔容俊最近加入了Mnet Produce X101的舞蹈導師團隊。崔容俊繼去年播出的Produce48之後,將再次爲Produce 101系列的練習生擔任導師。
Rap：Cheetah
歌唱：李碩薰、申尤美
舞蹈：權宰勝、崔容俊

係sns 打四隻貓暗示想要track4 never
Never 係大熱 又多票倉 基本上穩贏
點知因爲呢單野比m台罰 最後去左open up
結果姜丹就因為呢首歌爆紅
如果唔係有呢單野 當時c位出道既就係志訓

其實唔好再亂咁諗有邊啲女仔同鄭俊英班人有交情，有邊啲女仔有可能喺啲片度喇

【naver】相關人士：警察廳將於今天下午韓國時間三點召開緊急記者座談會。介紹此次事件的開端Burning Sun的搜查狀況等。

至於點解話佢蠢
因為呢種方法都好難唔比人發現

鄭俊英單野爆完？
起身爬完post都無花生食

YG同勝利解約

睇佢同過yuk jidam一齊就知唔方醒

菊花兩兄弟都無得走架喇

個記者肯出新料未
唔係推晒俾勝利 YG走得甩呀

開始劃清界線

真係CONDOM黎
YG唔係覺得解完約就走得甩呀嘛

鄭俊英一起身應該都會冇晒朋友

好撚慘 gd top佢地出返黎成個世界唔同哂

反而係覺得如果知情都仲同條友friend到既女藝人都幾痴線
好似佢同tara傳過兩次 當冇一齊都係勁熟嗰種
如果佢知情都幾cls

其實佢地知道發生咁大件事未

割蓆都冇用

wa, YG份人都算仆街都難晒譜
自己一直知道甚至有份參與件事, 而家有咩風吹草動就即刻一腳踢人走

佢都算跟左你十幾年幫你搵左唔少錢ma,
btw有無份聲明睇下

菊花兩兄弟落台，同洗定八月十五啦

接受勝利請求

唔好講到入左伍就好似與世隔絕咁咩都唔知先得架

好彩係佢地入伍之前睇過完整五人演唱會
本身仲期待佢地出返黎再稱霸 入伍之前仲一齊簽多左10年比yg

屌 隻癲雞
算啦 出道前既野
Daniel 人設不嬲都唔係人精 精打細算嗰啲

真係仆街黎

po過上嚟

笑撚到我

呢句係咪事實，大家心中有數

事實：躝啦屌你老母

藝術家
追左post咁耐見到呢句真係忍唔住

屌你話鄭俊英衰風化個人野公司就解約割得甩
勝利呢啲擺到明公司知道同有份
記者快啲爆YG大獲啦

琴日有個yg作曲家係ig story 打話明明比人炒 又要話自己退出

韓國人插213 2016年仲幫強姦犯復出

yg咁無人情味
kpop界皇馬

不過入左伍就望住成件事爆出黎但自己就咩都做唔到咁

老老柒柒 我唔識韓文 我都係睇翻譯 你覺得我po 既唔知up 乜柒 咪唔好睇
日文我先會自己翻

快手到 洗唔洗賠錢

好似一個星期有日假 同入邊都可以上網啦應該

Yg不嬲對勝利都好差 果然當佢condom咁用
唔可以俾yg成功脫離嫌疑

最衰係yg其他藝人 真係有排都未得閒理佢地
好彩epik high走左新碟正

將勝利睇做我朗 太睇得起佢掛

講得唔清楚個膠係比yg嘅

勝利只係ozil 迪馬狗之流

其實係咪真係TOP小號？啲唯飯飯頭就on99咁認咗，仲repost其他TOP飯同VIP想洗地，畀啲營銷博用啲飯頭嘅po塞住把口。其實我都對佢之前咁樣推畀女練習生，同佢而家咁樣表態覺得失望

【makeus娛樂公司損失3億韓幣】
據悉當時公司看重#鄭俊英[超話]# 作為歌手，可以發專輯，巡演，以及在綜藝上的表現！所以當時「請」（公司相關人員答復記者時候用了「請」這個字）鄭俊英來公司，估計了他的身價！簽了3億韓幣。今天公司正式與鄭俊英解約！公司損失不小！

【naver】勝利（性接待嫌疑）和鄭俊英（非法偷拍）兩人將同時出席14日的警察調查。

之前有人話太陽都fol咗呢個小號，應該係真?

應該唔係佢架 d人帶風向亂咁認

終於合體了

先個200萬 不如諗下佢d廣告贊助節目點賠錢好過啦

我唔想係佢呀

韓國時間三點會開記招

派花生時間？

上一句就話大換血，下一句就話同所有員工一齊努力

又要追live

老老豆豆，都已經搞成咁，勝利好有機會要負刑責，唔想再咁難睇

咁多sponsor都會虧損, 我真係唔明

送飛都坐唔滿呀

買定午餐睇live

老楊呢條友真係奸撚到仆街
幾時收皮

somi 自己攞嚟，留係JYP咪幾好，
而家YG咁睇來都好難如期出道

呢啲仆街仔多數好有女人緣，所以先呃到咁多女仔

警察廳在下午3點將會就勝利相關的一連串事件主動召開記者見面會，說明此次風波的起始點，即首爾江南的俱樂部BURNING SUN的相關調查情況簡報。

警方的此次記者會可能會成為就3月13日上午爆發的“勝利團體kakaotalk 房”相關的各種爭議表明正式立場的場合。

奸乜
佢唔係覺得咁樣會割到席下嘛

係佢又點？ 勝利錯得太緊要，拿住big bang 個名做生意搞黃毒，完全侮辱其他4個同vip

鄭俊英都呢個數
Yg要因為勝利賠幾多
唔只個人 仲有用bigbang簽既約 真係好難唔破產
除非有大財團打救

YG改革應該從踢走菊花開始

咁姜丹算唔算係勝利風波既觸法點?

咩呀
第一單係間CLUB理事迷姦有人企出黎
原告變被告個單係起點喎

作為其中一位VIP...見到勝利咁覺得佢抵死。佢係bigbang入面不嬲似freerider,由出道開始又不斷闖禍，其實個陣開始已經唔太鍾意佢，估唔到做錯咁多野都唔改過，仲要搞咁大壇野。哥哥們真係多謝曬佢~

我唔覺得呢個時間其他四個表態係好事，仲嫌事唔夠多？

扯上性交易同毒既事仲邊敢搵佢地 個朵臭晒啦

就算我鍾意 Lisa 都好，
BP 喺香港開 concert 個次都無去睇，
價錢都係其次，根本都唔夠歌比佢地 hold 一場 concert，吸引力唔夠

賣左YG佢得唔得？有冇大集團想要

其實naver 都算大架啦

寶石盒又胎死腹中啦應該 又蝕一筆 係好野既

而家仲嚟得切咩？好有機會執喎

Mamamoo

食大麻真係好小事 但你其他煲到咁大單

跪求菊花出事

老老柒柒 其實鍾意yg 團個啲係咪都好憎菊花

咩四隻貓

成件事姜丹同勝利有關既就係

1. 姜丹同勝利合照過
2. 姜丹喺MaMa同一個富婆合照過
3. 呢個富婆同勝利係相識

呢三樣野睇你點睇
可以吹到姜丹同勝利好熟 玩到好埋 知道晒佢啲野
又可以吹勝利想R姜丹過檔 係姜丹同公司傾合約問題既主因
反正我就唔係高層 就唔多清楚既

202個時用4隻貓emoji暗示叫人投佢去第4首歌，即係never

感想係
想YG收皮
但唔該我鍾意果團走左先

唔比lee hi cb都屌到佢仆街啦 未計其他

唔記得邊個打風個陣宣傳新歌
但個風係勁到有人死既

你問班bp
2ne1
winner fans

其實飯邊團都好多會憎公司

姜dan係cj郁yg嘅理由，真正目的係消滅對手。至於Burning Sun打人就係將江南club背後嘅勾結連根拔起嘅導火線，一路都好多人想查呢啲事。

作為一位winner fans
表示非常憎楊菊花

winner Lee Hi樂童ikon快d毀滅

正如白飯好憎sm一樣

咁你呢d只係唯四啫

果次係CJ 出手先救到佢
其他人調組係Cut哂鏡頭
佢相反 勁多鏡頭

想條撚樣仆街死

以前係家族飯 以為真係yg family
依家
好想yg快撚柒啲收皮
利申：9年vip

睇左犯罪天團出道實錄已經好憎擦鞋狗同菊花

佢有冇咁勁呀 觸發到cj要搞yg咁大件事

鐘意yg團係好憎菊花加ikon

之前cj yg已經好多牙齒印

食屎啦yg

佢係勁但勝利同YG自己做錯事關姜丹咩事

如果要講，2011年BB發生嘅事畀著係其他團發生，一早玩撚完。馬後炮講句，就係以前YG保護傘太強，搞到佢地都覺得老奉咁，點都最後無事，點都有VIP繼續支持，真係一降低咗底線只會繼續降

Ellen kong?

佢不嬲都多鏡頭 其他人不嬲都無乜 無話cut唔cut
出新聞都係寫daniel多過寫其他幾件
有心捧daniel都好明顯

唔關事
不過姜單只係 CJ 郁YG既籍口

應該咁講係CJ想涉足idol市場，想唔係自己嗰派嘅公司都收檔，而YG係最多嘢被CJ挖到嘅

上面話有人話對草好小事 係既 對Bigbang 對男idol咪小事囉
女idol連解釋既機會都無

iKONic可能唔係

咁韓國呢啲大男人社會係咁架啦

老闆娘飯一定唔係

公平D講果陣YG有發聲明啦 老楊都有專登出post 韓國網民自己見係女idol就狂插咋嘛

gchi

佢地有邊獲唔衰大單野
佢地任何一件事套落邊個idol都仆硬街no chance
就係大眾比太多機會佢地覺得過到骨理所當然
今次就一舖清袋無得返身

係啲人成日將含有40mg嘅安非他命醫ADD嘅處方藥物，同100％安非他命拉埋一齊講，去偷換概念

偶校好撚悶睇左3集已經棄左

基本上成個concert 90分鐘都未到已經完 最尾最多Encore多15分鐘比你 dududu 唱左3次

屌個post又就嚟推爆

yg r走咗101個pd
仲想r走金豬daniel
所以搵d黑材料出黎造yg?

另外四個都唔係好人啦

慘 聽左幾多次wonder girls 既so hot

所以個個哥哥都係擔心佢
明明果幾個哥哥都已經自己各有問題

講嚟講去都唔知姜丹同yg有咩關係
總之事實只有勝利介紹咗個富婆比姜丹識 然後兩人影咗張合照
之後就講到變成cj尋仇炒起勝利同yg 係因為姜丹
呢個年代 真係合照唔可以亂影

【推特】原推標題:「我看到人們又開始討論鄭俊英跟他的樂隊在巴黎的慶功派對，我參加了2017跟2018的兩場派對。」

ps:這是法國推主(鄭的法國粉絲)寫的，然後有人英翻，已經徵得推主同意轉載

其實E加講咩 其他人都只係會屌9佢

應該又會有一堆人出嚟metoo
鄭生有做定無做都要硬食

又可以搵啲嘢鬧多幾句阿麻

如果係真，佢真係垃圾都不如

係
係好想睇菊花仆街
但唔想YG公司執
winner點算

Winner 呢啲有實力既轉公司可能仲好

呢d可信性就一般啦
但反正點都硬食 唔爭在

咁嗰陣佢講到自己畀人屈又扮曬有悔意 唔通唔信佢咩
213就真係無辜喇 鄭俊英真係累人累物

啱呀，所以見到勝利同daniel 有交集已經好surprise

呢啲連相都冇張
可信性都幾低下

【MBN獨家】[2016年鄭俊英偷拍案無嫌疑判定被爆證詞前後矛盾+毀滅證據嫌疑]13日據MBN獨家報導,2016年當時鄭俊英 曾被爆出偷拍當時和他交往中的女朋友性關係中身體部位的視頻,並因此接受了警方調查.最終被判定為無嫌疑,據悉當時他未向警方提交手機的背景存在部分疑點.

1.關於手機和視頻的陳述內容前後有矛盾
鄭俊英主張:視頻是出於玩耍和開玩笑的目的拍攝的,已經解除了誤解並進行了反省,視頻在當時拍攝後立即刪除了.而當警察要求提交手機時他表示換了手機,需要找一找.最後則通過辯護人表示,手機已經損壞了,無法提交.

2.有試圖毀滅證據的疑點
儘管鄭俊英當時以手機損壞為理由未向警察提交手機,但經確認當時他是將手機交給了私人公司進行復原,而也有一些聲音推測他並不是想復原,而是想完全損壞手機並以此來毀滅證據.

據悉,鄭俊英在接受警方調查的第二天,偷偷來到私人公司,將包含性關係視頻的手機委託.他主張想對手機進行復原,但最終還是無法修復.有人則懷疑,他是以此為藉口,想毀掉證據.儘管此後警察進行了手機的復原工作,但已經找不到相關視頻,最終也被判定為證據不足.

嗰時個風係未打得成架係之後打風之後有人係官咖無啦啦摷翻出嚟

咁都得
唔係當時收左錢都唔信啦
壞左都要拎出黎做證據啦
差佬唔係無方法整返好啊？
當時做呢單案既黑警都要比人查啦

個藝術家應該係翻譯問題 本身嗰隻字係artist嚟

YG는 아티스트 매니지먼트 회사로서 좀 더 철저하게 관리하지 못한 점 인정하고, 깊이 반성하고 있습니다.

咁香港啲暗星都叫自己artist嘅

itzy
至少而家零醜聞

乜都賴落213度
個時佢復出個集收視係個輪最高
姐係你地都想睇佢復出啦

不嬲好多黑料都係無風起浪
有時燒到自己idol就知 有啲真係抵死 有啲真係夾硬嚟

呢個就係佢同jyp嘅差別

同JYP相反
雖然覺得JYP好廢
但睇得出佢對旗下既idol好好
前JYP家族飯

JYP呢D先識玩
從來最紅嘅都唔係最有料嘅團
形象好>一切

啱 抵jyp啲股票喺咁升

JYP自己都係邪教人 講咩冠冕堂皇嘅嘢

我覺得Winner、樂童同Lee Hi出到去都好多公司有興趣，音源好形象好。唯一隱憂係啲公司會唔會驚得罪cj

佢要yg收皮,其他藝人離開咪收緊yg皮,點會得罪

你簽佢仇家旗下藝人理鬼你咩 解唔解到約先算啦

快d三點啦

可能簽比Cj旗下/相關d公司呢

知道未有料爆住
但忍唔住係咁loop呢個post

香港時間2點

sm雖然福利唔好但我覺得人格都有保證
我記得jyp sm cube都有俾練習生上禮節同德育
人格出事嗰啲都解哂約

yg就真係mk仔女集中地 根本由一開始佢已經係想行呢個風格 懶係hiphop 懶係swag 懶係非傳統 所以先咁易出事

睇來勝利都走唔甩
唔係yg做乜咁快斬纜
不過yg都快撚d收皮唔該

清坐咗幾耐 D社屈佢 之後JYP澄清 d社就淆底 就話係網民自己ff

我覺得警察可能大事化小 唔會話自己以前做錯野同收夜店錢

真心覺得勁 2012年仲要再紅d

偽術家

警察自己會唔會都有多方勢力呢？

Yg話管理不善 但根本佢管都無管過
成間犯罪集團招覽d 黑社會成員咁

佢話自己會內部調查,再搵人出黎祭旗就得啦

咁嘅柒樣都食到女

有人話佢臉讚出身喎

邊個黎 認唔到

講笑下話又真係柒到幾讚嘅

唔係無管過，而係本身就係black

Who

新推post主角

d 留言

咩原來佢有咁多個阿媽咩

佢既世界係咪有時差慢成個星期

真係唔明點解大陸咁鍾意認老豆認老母

cr: weibo

笑死 到底佢個朵有幾臭

Hani 個樣

鄭俊英的鳩頭長得像花生?

d fans成日嗌
看看媽媽

佢做得人阿婆啦

個樣
睇嚟真係好似恩地咁講 個圈好細

當自己係佢老母嗰啲，可能個年紀先係做得佢個女

d fans嗌佢傻鵝大頭鵝嘅話唔知會唔會應呢

Cls mv嘅佢=現實嘅佢

cap圖黎啫 佢同jjy幾熟
之前ig有互關 一出事hani unfollow左

軍隊有電視睇

可以去睇下條片 hani個樣係真心厭棄

我有睇嗰集 唔係幫jjy但平時如果有熟人講呢啲野都會呢個樣 反而唔熟聽完先會忍住

真係 有危便有機
睇下佢地傾唔傾得掂數啦

係都唔出奇
佢本身都幫好多韓星喺香港開show

leggo表示本身好驚hani同鄭生窮遊會呃hani
但睇黎hani一早聽過d 野

柒頭容

依家睇番GD佢地同勝利講野果條片 好有譚玉瑛蓋世寶最後一集放學ICU feel 勝利笑淫淫意氣風發 其他人句句同勝利講野都有針咁

pretty crazy仲敢唔敢出唔出

佢地真係好淫賤
本身鍾意犯罪天團, 但警察應拉晒所有犯罪嘅人坐監。希望天有眼，還受害者一個公道。可能佢地放監我已經做咗人地呀婆。。。我嘅青春就係鍾意左呢班罪犯

岩岩先睇 笑到仆街
形容得好好

Hani唔蠢既

有冇記者會LINK

【Theqoo】最初舉報李勝利鄭俊英相關性犯罪的方正縣律師: 鄭俊英的KaTalk聊天室中要求"上傳(性關係)視頻",或者積極協助拍攝及分享視頻的熟人,也要依性暴力處罰法相關教唆-從犯罪受到處罰,是調查部門應該進一步調查的部分.

有冇片

岩岩見路透
Sunghyun都會去404。。。

搵唔到youtube , 睇呢個

想問下係咩節目

yg股價逆市上升

搵得呢張
中間個個

本身佢應該都唔係想走，佢想同公司傾過啲條件，2月vlive佢自己都有提到4月solo，如果想走嘅話又要同新公司簽過曬啲合約都搞一大輪，邊可能咁快4月就回歸到？只係佢覺得LM份約有問題先遲遲未簽
202果陣定完左202（唔記得啦）佢都紅透半邊天，但佢都肯同垃圾公司MMO續約，乜野都還翻曬比間公司啦

【naver 】「與鄭俊英事件無關」龍俊亨聲明後也 暴風ing→會發表追加立場嗎
HighLight成員龍俊亨已經聲明瞭與鄭俊英非法拍攝時間無關 但也掀起風波 雖然已經親自聲明 但依舊是被懷疑的情況 會不會追加立場引人矚目
根據報道 從2015年末開始起 在大約十個月的時間內與朋友們在聊天室里分享非法拍攝的視頻 已確認的女性被害者最少十名
鄭俊英風波被報道後 大家的關心也集中在了龍俊亨身上 理由是新聞公開的群聊中有一位「歌手 龍xx」 有人疑惑「歌手龍xx」是不是與鄭俊英是朋友關係的龍俊亨 對其感到失望
結果龍俊亨的所屬社Around us和龍俊亨本人親自聲明 「龍俊亨與非法拍攝事件無關 並且 龍俊亨並不在分享非法視頻的聊天室里 也沒有和鄭俊英共同在同一個聊天室過」
龍俊亨聲明「前後狀況被拼湊的內容不是事實 我在聽到這些的時候連當時有過這樣的事情都無法認知」
並聲明新聞中報道的內容是龍俊亨和鄭俊英在2016年的私聊對話
問題是公司和龍俊亨已經聲明過了 但風暴還是在繼續 被不好的事件中提到名字就已經是對形象很嚴重的損失了 但還是有很多人在懷疑
公司和龍俊亨本人承認新聞中公開的「歌手

【再來一個 瓜,事情慢慢開始進展了！】
國民權益委員會（解決民眾上訪、防止腐敗、進行行政審判的韓國中央行政機構）對於#勝利[超話]# 和#鄭俊英[超話]# KKT聊天中涉及的不法視頻以及可能存在警察勾結嫌疑的調查遞交給檢察廳！
據悉今天法律界人透露 國民權益委員會上個月從方律師那裡拿到了有關男藝人不法視頻和警察勾結有關的KKT內容資料，在經過20多天的審查後，在11日將材料遞交給監察廳！
國民權益委員會將調查委任狀公文發給了警察和檢查廳！首爾地方檢查廳廣域隊接到放律師有關KKT資料開始進行調查！ 國民權益委員會還委託檢查廳的另一個原因是Burningsun可能存在和警察勾結的疑惑！所以為了更好的調查，材料也遞交給檢查廳了，但是檢察廳是自己進行調查還是行駛指揮權，讓警察來調查備受矚目！
遞交材料後，警方今天上午先對鄭俊英2016年委託修理手機的企業進行調查！

今次呢單警察都係入面。。叫賊查自己會查到乜

嗰陣睇真係幾驚佢地會搭上
睇哂7集東歐 佢地比台灣熟左多左skinship同講野
啱啱又去左轉土耳其
不過hani係有腦女黎既應該

唔熟韓國, 無知一問想問國民權益委員會係咩組織黎?

有記者會未

佢真係臉讚出身，同洪英琦同期

Hani醒目女黎使咩驚

( Show Blocked User - 唔係好gay )

會唔會係賣副業啲錢攞嚟穩定股價？

（解決民眾上訪、防止腐敗、進行行政審判的韓國中央行政機構）

賣左原來俾gd既咖啡店同保齡球場既地啦
背後應該係咁放緊

GD出嚟發現自己一鋪清袋

團又無，生意又無
楊生好似古時皇帝，我想既就俾你，我唔想既就可以收返

買返自己股票
搶高個價
睇落好睇
其實即係吊鹽水

淨係mmo嘅話無咩所謂wfc
但如果佢得罪左cj就好嚴重
希望無事

咁死得仲慘喎

散戶有得走好走

如果吊鹽水可以頂到gd太陽出返嚟開世界巡迴，可能又真係救得返⋯⋯
老實，yg個管理層咁明顯有問題，啲高層同藝人走下一個走下又一個，財報又唔係好睇，啲人都仲keep住投資買股票真係好難明

咪等於填個無底洞

係大好星途

而家睇翻jjy呢套綜藝覺得起哂雞皮 有冇人睇過

仲要係16年單野之後
製作單位真係助長佢不知悔改

yg出咁多大字報吹奏bp
引到唔少人啦

如果延遲唔到10月個限期，就算4子出返黎馬上開 tour 都救唔到

羅渽民同宥情 所以佢話佢腳傷休息 其實係比sm照肺之前sm rookie hina個架妹 佢好似都比人影到一齊拍拖

一睇財報就知咩料啦,廣告商可能都會信你大字報,投資者咪又係睇你盤數

之前又報bp係日本第一女團 點知開巨蛋飛都賣唔哂 結果人地twice 開dome tour幾分鐘賣哂仲要加場

等睇4子救yg

唔知有冇新料爆呢？

有無相？有幾親密？
同班fd底唔奇喎

130iq

咁扑嘢嗰單係咩事

Jaemin嗰單都係拍拖啫
但扑嘢嗰單...
做咩無啦啦又變私生爆料po

yg咁都救得翻真係冇天理啦
上樑不正下樑歪 需要斬草除根

又開始了
真係年年都要講下呢啲

男男？咩料

一於由剪走菊花做起

真係年年呢個時間開始爆料大會，咩事

【疑問】網上很多人，還有記者也在質疑，為什麼昨天鄭俊英下飛機不直接帶入警察局，而是要明天！今天鄭俊英完全可以有充足時間「準備」。SBS下午2點新聞也有人說，為什麼昨晚新聞報道了那些令人難堪的手機內容不直接去查，而是今天先查2016年那時候有關手機的事！繼續觀望今晚SBS晚間8點的新聞吧！不知道還有沒有其他新的消息了！

好鬼喎 係咪連記招都冇埋？

1 個 xxxibgdrgn 可以改變戰局

以金錢換時間

扑野呢個真心未聽過

【naver】國民權益委員會已經將勝利，鄭俊英相關事件提交給了韓國大檢察廳進行調查。因為警方和夜店有勾結嫌疑，所以沒有將此案交給警察。

冇對外公開既記招? 兩點幾出既新聞

開演唱會都賺唔到錢真係幾好笑

又黎吹水大會

權益委員會委託大檢察廳調查鄭俊英事件

國民權益委員會(以下簡稱權益委)委託檢察廳對組合BIGBANG成員勝利和歌手鄭俊英等參與的聊天工具(kakaotalk)團體聊天室非法拍攝影片及與警察勾結嫌疑進行調查。

13日，據法律界透露，權益委員會上月從方正賢律師處以公益報的形式收到含有男藝人非法拍攝證據及懷疑與警方勾結內容的kakaotalk資料後，經過20天的審查，於11日提交。

據悉，權益委12日向警察和大檢察廳、公益舉報者方正賢律師通報了包含委託調查內容的公文。據說，權益委同時提交了兩週內討論過的報告書。

首爾地方警察廳廣域搜查隊從方正賢律師那裏另外得到了相關的kakaotalk資料，展開了調查，但是權益委已經委託大檢察廳進行調查，因此今後的調查方向也備受關注。權益委委託大檢察廳進行調查的決定性理由是，為了更徹底地調查方正賢律師提出的娛樂場所(BURNING SUN)和警方的勾結嫌疑。接手資料的大檢察廳是直接調查該事件，還是交給警察行使調查指揮權，令人關注。

方律師指出：「權益委於本月12日將所有相關資料移交給大檢察廳並向警方通報，警方從13日上午11時開始對鄭俊英委託2016年手機修復的私人企業公司進行搜查。」

當天上午，方律師在CBS廣播節目《金賢正的新聞秀》中表示：「相關kakao talk聊天室中不僅有男藝人的非法拍攝影片和照片，還有懷疑警察勾結的內容。對此有必要進行徹底的調查。」

說好的記者會呢。。。

最後逃生門

認真 除左太陽 呢隊野冇一個無辜

金成賢??

唯一清泉

似金宇彬多啲

如果係咁c9係咪都有啲嫌疑
唔多信鄭俊英一個個時可以咁隻手遮天

自從佢del晒yt啲片就冇理過佢

痴撚線 男男仲要同團

....C9前佢係CJ 人
根本一開始CJ知情

又黎
成個KPOP世個個比BTS JIMIN屌過

出到黎個陣YG都唔知搞成點

志龍變左自由人

笠已執

yeri係全部男團既SP